小弟鐘情以下電影 有冇類似推介

最後武士
雲圖
刺激1995／月黑風高
木馬屠城

有冇巴打都鐘意佢地

喜瑪拉雅星

Memento
Django